[PC] ark survival evolved 好耐冇開po了

【生存/建築/恐龍/多人遊戲】Steam Ark Survival Evolved大減價 仲唔買黎一齊玩

上個po

我依加一樣係大部落玩緊要乜有乜，歡迎巴打加入一齊打server

Pushh

Pushhhh

巴打玩緊咩server

官服pvp

重收唔收人

收呀 比個steam我

啲龍俾人殺曬

自己一個或者細部落係正常的，我都做過bob。
誠邀加入 留下id

Wee

123

官服?

係

Discord?

要跟大陸仔用yy
Dc都有 但for鬼佬
新手？

thecat#2311
my dc

仲有冇人玩？
最近開咗non dedicated玩，PVE，想招人入嚟玩下，歡樂向，有加數值

樓主仲有冇玩 新手求帶

冇買新dlc
舊server仲有人既話可以拉你

我都冇買dlc 唸住trytry先 點拉？

入部落 我要問下班友 冇玩一排